# Elxir Dizi&Film Teması
Ücretsiz Dizi veya Film Teması, istediğiniz gibi kullanabilirsiniz. Dizi sistemi için bootstrap ile yapmış olduğum Html&Css tasarımı.
İstediğiniz gibi geliştirebilir, kullanabilirsiniz.

Mobilde Basit sorunlar ile karşılaşabilirsiniz, uygun bir zamanda düzeltirim :)

# Önizleme
![elixirdizitema](http://indir.astald.com/dosyalar/dizi-tema-1_db_57095966d57e4.png)
![elixirdizitema](http://indir.astald.com/dosyalar/dizi-tema-2_db_57095966d9a93.png)
![elixirdizitema](http://indir.astald.com/dosyalar/dizi-tema-3_db_57095966dda20.png)
![elixirdizitema](http://indir.astald.com/dosyalar/dizi-tema-4_db_57095966e20b2.png)
![elixirdizitema](http://indir.astald.com/dosyalar/dizi-tema-5_db_57095966e41d4.png) 

# Bilgi
www.astald.com
